{
  "Please Select a Game": "게임을 선택해주세요"
,"Transfer Balance From:": "이동할 게임을 선택해주세요"
,"Transfer Balance To:": "이동후 게임을 선택해주세요"
,"Please Enter No More Than 1000 Characters": "내용은 1000자 이하로 입력해주세요"
,"Username is Unavailable": "사용이 불가능한 아이디 입니다"
,"Viewed": "조회되었습니다"
,"Cancel": "취소"
,"Checking": "확인중"
,"Apply": "신청"
,"Completed": "처리완료"
,"Deposit": "입금 신청"
,"Withdraw": "출금 신청"
,"Money Transfer": "머니이동"
,"Transfer Money": "머니이동"
,"Coupon": "쿠폰"
,"Other": "기타"
,"Progressive": "프로그레시브 슬롯"
,"Bonus Slot": "보너스 슬롯"
,"Feature Slot": "피쳐 슬롯"
,"Video Slot": "비디오 슬롯"
,"Casual": "캐쥬얼 슬롯"
,"Scratch Card": "스크래치 카드"
,"Video Poker": "비디오 포커"
,"Table": "테이블"
,"Slots 3D": "슬롯 3D"
,"Slots": "슬롯 머신"
,"Arcades": "아케이드"
,"Card Games": "카드 게임"
,"Table Games": "테이블 게임"
,"Soft Games": "소프트 게임"
,"Keno": "키노"
,"Multihand Poker": "멀티핸드 포커"
,"Pyramid Poker": "피라미드 포커"
,"Slot Machines": "피라미드 포커"
,"Arcade": "아케이드 게임"
,"Video Slots": "비디오 슬롯"
,"Virtual Game": "버 게임"
,"Table Card Games": "테이블 게임"
,"Scratch Cards": "스크래치 카드"
,"Casual Game": "캐쥬얼 게임"
,"Advance Slots": "어드벤스 슬롯"
,"R Slots": "슬롯 머신"
,"Classic": "클레식 슬롯"
,"Live": "라이브 카지노"
,"Sports": "스포츠 배팅",
  "Slot": "슬롯 머신",
  "Jackpot": "프로그레시브 슬롯"
,"Other Games": "Other Games"
,"Virtual": "버츄얼 게임"
,"Lottery": "로터리"
,"Fish Game": "피쉬게임"
,"My Wallet": "마이 월렛"
,"Rules": "게임 이용 방법"
,"Support": "고객센터"
,"Live Casino": "라이브 카지노"
,"casino": "라이브 카지노"
,"Sports Betting": "스포츠베팅"
,"Progressive Jackpot": "프로그레시브 잭팟"
,"Real-Time Deposit Status": "실시간 입금 현황"
,"Real-Time Withdraw Status": "실시간 출금 현황"
,"Real-Time Deposit": "실시간 입금"
,"Real-Time Withdraw": "실시간 출금"
,"Welcome": "환영합니다"
,"Logout": "로그아웃"
,"Total": "보유 중인 게임 머니"
,"Balance/Transfer": "머니확인/이동"
,"Bonus History": "보너스 내역"
,"Friend List": "친구 목록"
,"Coupon List": "쿠폰 내역"
,"Cash History": "입출금 내역"
,"Change Password": "비밀번호 변경"
,"1:1 Live Chat": "1:1 실시간 라이브 채팅"
,"1:1 Live Contact": "1:1 실시간 문의"
,"Contact Us": "파트너 제휴 문의"
,"Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문"
,"Contact Us in Real Time": "실시간 문의하기"
,"Do Not Show This Message for Today": "오늘 하루 열지 않기"
,"Getting Started": "시작하기"
,"Enter Coupon": "쿠폰 입력"
,"Member Login": "멤버 로그인"
,"ID": "아이디"
,"Password": "비밀번호"
,"Login": "로그인"
,"Sign Up": "회원가입"
,"Promotion": "프로모션"
,"You Do Not Have Access": "이용 권한이 없습니다"
,"Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?"
,"Retype Password": "비밀번호 재입력"
,"Name": "이름"
,"Phone Number": "전화번호"
,"Recommender": "추천인"
,"Send Code": "핸드폰인증"
,"Username is Required": "아이디는 필수값입니다"
,"Password is Required": "패스워드는 필수값입니다"
,"Name is Required": "이름은 필수값입니다"
,"Verification Code is Required": "인증번호가 필요합니다"
,"If You Do Not Have an ID You Can Leave It Blank": "ID가 없으시면 비워두셔도 됩니다."
,"Minimum 4 Characters": "4자리 이상 입력해주세요"
,"Maximum 16 Characters": "16자리 이하로 입력해주세요"
,"Minimum 2 Characters": "2자리 이상 입력해주세요"
,"Maximum 5 Characters": "5자리 이하로 입력해주세요"
,"Minimum 6 Characters": "6자리 이상 입력해주세요"
,"ID Must be Between 4-16 Characters": "아이디는 4-16자리 입니다"
,"Password Must be Between 6-16 Characters": "패스워드는 6-16 자리 입니다"
,"Password Not Match": "패스워드가 맞지 않습니다"
,"Please Enter Korean Name (2-5 Characters)": "이름은 한글 2-5 자리 입니다"
,"Game Balance": "내 게임머니 확인"
,"Amount to Transfer": "이동하실 금액"
,"Select a Game": "게임선택"
,"Amount to Deposit": "입금하실 금액"
,"Amount to Withdraw": "출금하실 금액"
,"Name of Depositor": "입금자명"
,"Name of Withdrawer": "출금자명"
,"Notes": "남길 말"
,"Account Number Will Be Sent to This Number": "입력하신 번호로 계좌번호가 발송됩니다"
,"Bank": "은행명"
,"Account Number": "계좌번호"
,"No Deposit Request When Account Have Pending Transaction": "수표입금시 입금처리 절대 되지 않습니다"
,"23:50-00:30, the First Business Day After the Holiday, Bank Check May Delay the Transfer of Funds Due to Bank Check": "23:50 ~ 00:30, 휴일 다음 첫 영업일 새벽에는 은행점검으로 인해 계좌이체가 지연될 수 있습니다"
,"In Addition to the Above Hours, Some Banks Have Additional Check-In Times": "위 시간 이외에도 몇몇 은행은 추가적 점검시간이 따로 있으니 이점 유념하시기 바랍니다"
,"If the Name of the Depositor Is Different From the Name of the Withdrawal Person, You May Be Asked to Confirm Your Identity": "입금자명과 출금자명이 다를경우 본인확인 요청이 있을 수 있습니다"
,"Remaining Bonus": "잔여 보너스"
,"Used Bonus": "사용한 보너스"
,"Total Bonus": "총 보너스"
,"Use Comp": "포인트 내역"
,"User Comp": "유저 콤프 적립현황"
,"Friend Comp Status": "친구 콤프 적립현황"
,"Number": "번호"
,"Date of Betting": "베팅날짜"
,"Game": "게임"
,"Games": "게임"
,"Games Played": "플레이게임"
,"Number of Bets": "베팅횟수"
,"Comp": "콤프보너스"
,"UserID": "아이디"
,"Date": "가입일"
,"Coupon Code": "쿠폰코드"
,"Coupon Name": "쿠폰 이름"
,"Coupon Amount": "쿠폰 금액"
,"Expiration Date": "만료일자"
,"Date of Use": "사용일자"
,"Request": "상태"
,"Unlimited": "무제한"
,"Used": "사용"
,"Expired": "만료"
,"Transaction Type": "구분"
,"Transaction Amount": "신청 금액"
,"Service Type": "서비스타입"
,"Service Amount": "서비스금액"
,"Status": "진행상태"
,"Transaction Date": "신청일자"
,"Current Password": "현재 패스워드"
,"New Password": "새로운 패스워드"
,"Retype New Password": "새로운 패스워드 재입력"
,"In Progress": "처리중"
,"Deposit Request": "입금신청"
,"Withdraw Request": "출금하기"
,"You Have Been Signed Out": "로그아웃 되었습니다"
,"Coming Soon": "준비중 입니다"
,"Access Denied": "접근이거부되었습니다"
,"50,000 Won Free Trial": "5만원 무료체험"
,"Enjoy Your Free Games Now!": "지금 무료로 게임을 즐겨보세요!"
,"Please Enter Coupon Code": "쿠폰 번호 입력"
,"Baccarat": "바카라"
,"Blackjack": "블랙잭"
,"Roulette": "룰렛"
,"Slot Machine": "슬롯머신"
,"Service Center": "고객센터"
,"Notice": "공지사항"
,"Promotion/Events": "프로모션/이벤트"
,"1:1 Customer Service": "1:1 문의"
,"Partnership": "파트너제휴문의"
,"Partnership1": "파트너제휴"
,"Title": "제목"
,"Date Created": "작성일"
,"Read Created":"수신 일시"
,"Views": "조회수"
,"Content": "내용"
,"Submit": "작성 완료"
,"Language": "언어"
,"Play Now": "바로 실행"
,"Download": "다운로드"
,"Blackjack Live": "블랙잭 라이브 카지노"
,"Roulette Live": "룰렛 라이브 카지노"
,"French Roulette Live": "French 룰렛 라이브 카지노"
,"Mini Baccarat Live": "Mini 바카라 라이브 카지노"
,"7 Seat Baccarat Live": "7 Seat 바카라 라이브 카지노"
,"Possible Withdrawal Amount Is": "가능한출금금액은"
,"Verification Code": "확인 코드"
,"We Are Looking for Those Who Can to Please Support the Casino":"카지노와 함께 하실분을 모십니다"
,"※ Sole Distributor/alliance Partner - Online Offline Casino Headquarters Who Wish to Operate Online/offline Casino Partner Those Who Wish to Work":"※ 총판 / 파트너 제휴 - 에이전시 총판 원하시는 분들 고객센터에 기재 바랍니다."
,"You Can Use After Login": "로그인 후 이용 하실 수 있는 기능입니다"
,"View Popup": "팝업보기"
,"Information": "안내"
,"Registration": "회원가입"
,"Affiliates": "파트너 제휴"
,"Products": "게임 정보"
,"Sports Betting & Live Betting": "스포츠 베팅 & 라이브 베팅"
,"Online Casino": "온라인 카지노"
,"Info Center": "정보센터"
,"Promotions": "이벤트"
,"Help Center": "지원센터"
,"Payment Methods": "결제방식"
,"Betting Info": "베팅 정보"
,"Sports Results": "스포츠 결과"
,"Get All of the Results From Sports and Matches We Offer": "모든 스포츠 경기 결과를 제공합니다."
,"Betting Statistics": "베팅 통계"
,"Casino Betting": "카지노 베팅"
,"Graph Game": "그래프 게임"
,"Slot Games": "슬롯 게임"
,"Play": "플레이"
,"Pop up": "팝업 플레이"
,"Connect with us": "저희에게 연락하세요"
,"Payment Method": "페이아웃 방법"
,"Suggested Browser": "이용가능한 브라우저"
,"Customer Center": "고객센터"
,"Withdrawal": "출금"
,"You Can Check After Login": "로그인 후 확인 하실 수 있습니다."
,"24 Hours Customer Service": "24시간 고객센터"
,"Total Balance": "전체 게임머니"
,"Preparing": "준비중"
,"Betting History": "베팅 내역"
,"Please Login to Access Your Account": "로그인 후 이용해주세요."
,"User ID": "아이디"
,"Live Chat": "실시간 채팅"
,"Simply Register and Get the Best Games": "최고의 스포츠북을 경험해보세요."
,"Will Inform You": "에서 알려드립니다."
,"View all":"모두보기"
,"Back":"뒤로"
,"Select Your Language":"언어 선택"
,"View Desktop Version":"데스크톱 버전보기"
,"Progressive Slot Jackpot": "프로그레시브 슬롯 잭팟"
,"Mini Game": "미니게임"
,"Football": "이스트축구"
,"Baseball": "이스트야구"
,"Basketball": "이스트농구"
,"Cricket": "이스트크리켓"
,"Dicegame": "주사위게임"
,"Home": "홈"
,"Casino": "카지노 게임"
,"Power Ball": "파워볼"
,"Powerball": "파워볼"
,"Charging": "충전하기"
,"Currency Exchange": "환전하기"
,"Pinnacle Sports": "Pinnacle 스포츠"
,"Become a Seven Star member": "세븐스타 회원가입"
,"Shortcuts": "바로가기"
,"Deposit History": "입출금 내역"
,"Game Money": "게임머니"
,"Sportsbook": "스포츠북"
,"You do not have access.": "이용 권한이 없습니다."
,"Start the Game": "게임 시작하기"
,"Welcome,": "환영합니다,"
,"View Payout Popup": "배당판 팝업 보기"
,"Poker": "홀덤 포커"
,"Please Select a Bank": "은행을 선택해주세요"
,"The Name Is 2-5 Korean Characters":  "이름은 한글 2-5 자리 입니다"
,"Announcements": "공지사항"
,"Customer": "고객센터"
,"Top Withdraw": "TOP 출금"
,"Hotline": "연락처"
,"Email": "이메일"
,"Service Advantage": "입출금 서비스 상황"
,"Average Time": "평균 이내"
,"Minutes": "분"
,"Register Now and Enjoy Our Exciting Games!": "지금 가입하신 후 다양한 게임을 즐기세요!"
,"Welcome To": "에 오신것을 환영 합니다!"
,"Poker Game": "포커게임"
,"News And Updates": "뉴스 & 업데이트"
,"Learn More": "자세한 내용보기"
,"Select a Game Wallet": "게임선택"
,"Please Enter Name": "이름은 한글 2-5자리 입니다"
,"Please Enter No More Than 300 Characters": "남길 말은 300자 이하로만 입력해 주세요"
,"Show Less" : "닫기"
  ,"Show More" : "모어 쇼",
  "Join Now": "지금 가입하세요",
  "Referrer ID": "추천인 아이디",
  "Login Now" : "로그인",
  "Create Account" : "회원가입",
  "Go Back" : "뒤로가기",
  "Enter verification code" : "인증코드를 입력하세요",
  "User Manual" : "게임이용방법",
  "It Is a Combination of Alphabet + Number + Special Symbol, 6 ~ 16 Digits": "영문 + 숫자 + 특수기호 조합으로 6~16자리입니다",
  "Settlement Payout List" : "정산지급 목록",
  "Direct Message": "쪽지함",
  "slot": "슬롯",
  "live": "라이브카지노",
  "Others": "아케이드",
  "poker": "포커",
  "sports": "스포츠",
  "graph-game": "부스타빗",
  "Fun Game": "미니게임",
  "PleaseTryAgain": "다시 시도해 보세요.",
  "MAINTENANCE": "점검중",
  "Use Point": "포인트사용",
  "Powerball": "파워볼",
  "Comp Bonus": "콤프보너스",
  "Rolling Bonus": "롤링보너스",
  "If you dont have an ID, you can leave it blank": "ID가 없으시면 비워두셔도 됩니다.",
  "Enter only numbers": "'-' 없이 숫자만 입력",
  "notEnoughBalance": "현재 보유하고 계신 머니가 부족합니다.",
  "User Rolling": "유저 롤링 적립현황",
  "Please Enter the Correct Amount": "정확한 금액을 입력해주세요",
  "Rolling point is complete": "롤링포인트 \n 사용이 완료되었습니다",
  "Invalid account number": "잘못된 계좌번호 입니다",
  "Recommender Not Found": "아이디를 찾을수 없습니다",
  "The account number is required": "계좌 번호는 필수 항목입니다",
  "The service will end soon": "해당 서비스가 곧 종료됩니다.",
  "Deposit and money transfer are not allowed": "입금 및 머니이동을 하실 수 없습니다.",
  "Minimum Use Bonus 10,000": "최소 이동 가능 보너스는 10,000 입니다.",
  "This Phone Number is Already Register Duplicate Registration Are Not Possible": "이미 회원가입된 전화번호 입니다. \n 중복가입은 불가능 합니다.",
  "Friend": "친구",
  "Rolling": "롤링보너스",
  "AccessDenied": "접근이 거부되었습니다",
  "ContactCustomerCenter": "고객센터로 문의 바랍니다",
  "Allowed special characters only !@#$%\\^&*()-_=+": "!@#$%\\^&*()-_=+ 만 사용 가능합니다.",
  "Under maintenance.": "현재 점검 중 입니다",
  "We apologize for the inconvenience.":"이용에 불편을 드려서 죄송합니다",
  "Birthday": "생년월일",
  "Guests Under the Age of 21 Are Prohibited From Use": "21 세 미만의 고객의 이용은 금지입니다",
  "Select a date": "날짜를 선택하세요"
}
